{
    "TITLE": "Chain pet",
    "Home": "首頁",
    "Buy CPET": "購入CPET",
    "Boxes": "寶箱",
    "Ordinary": "普通寶箱",
    "Precious": "高級寶箱",
    "NFT Market": "NFT市場",
    "Elves": "精靈",
    "Gems": "碎片",
    "NFT Auction": "NFT競拍",
    "NFT Mining": "NFT礦池",
    "Games": "游戲",
    "Space Elves (beta 1.0)": "太空精靈(beta 1.0)",
    "Forest Maze": "森林迷宮",
    "Coming soon": "即将来临",
    "My": "我的",
    "Invitation": "邀請",
    "Illustrated": "图鉴",
    "Invitation-Cumulative-Reward":"累積獎勵",
    "Invitation-Total-Invitees":"總受邀者",
    "Invitation-Directly-Invitees":"直接的受邀者",
    "Invitation-Indirect-Invitees":"間接的受邀者",
    "Invitation-Total-Reward":"獎勵",
    "Invitation-URL":"邀請URL",
    "Copy":"複製",
    "Reward":"獎勵",
    "State":"狀態",
    "received":"已領取",
    "available":"可領取",
    "My Box": "我的寶箱",
    "Storage": "個人寶庫",
    "Community": "社區",
    "Nav-Home": "首頁",
    "Nav-Buy-CPET": "購入CPET",
    "Nav-Invited-competition":"邀請大賽",
    "Nav-Box": "寶箱",
    "Nav-Ordinary": "普通寶箱",
    "Nav-Precious": "高級寶箱",
    "Nav-Market": "NFT市場",
    "Nav-Elves": "精靈",
    "Nav-Gems": "碎片",
    "Nav-Auction": "NFT競拍",
    "Nav-Mining": "NFT礦池",
    "Nav-About": "关于",
    "Nav-Games": "游戲",
    "Nav-Game1": "太空精靈(beta 1.0)",
    "Nav-Game2": "森林迷宮",
    "Nav-Game3": "即将来临",
    "Nav-My": "我的",
    "Nav-My-Box": "我的寶箱",
    "Nav-Storage": "個人寶庫",
    "Nav-Community": "社區",
    "Nav-Home-Mob": "首頁",
    "Nav-Buy-CPET-Mob": "購入CPET",
    "Nav-Box-Mob": "寶箱",
    "Nav-Ordinary-Mob": "普通寶箱",
    "Nav-Precious-Mob": "高級保險",
    "Nav-Market-Mob": "NFT市場",
    "Nav-Elves-Mob": "精靈",
    "Nav-Gems-Mob": "碎片",
    "Nav-Auction-Mob": "NFT競拍",
    "Nav-Mining-Mob": "NFT礦池",
    "Nav-Games-Mob": "游戲",
    "Nav-Game1-Mob": "太空精靈(beta 1.0)",
    "Nav-Game2-Mob": "森林迷宮",
    "Nav-Game3-Mob": "即将来临",
    "Nav-My-Mob": "我的",
    "Nav-My-Box-Mob": "我的寶箱",
    "Nav-Storage-Mob": "個人寶庫",
    "Nav-Community-Mob": "社區",
    "Home-Banner1-1": "星際戰場",
    "Home-Banner1-2": "一觸即發",
    "Home-Banner1-3": "",
    "Home-Banner3-1": "新征途",
    "Home-Banner3-2": "霸氣來襲！！！",
    "Home-Banner3-3": "",
    "Home-View-More": "顯示更多",
    "Home-About-Chain-Pet": "關於Chain Pet",
    "Home-About-Info-1": "Chain Pet是来自外星世界的可爱生物，世界各地的用户可以通过精湛的游戏技能和生态贡献指数获得奖励。",
    "Home-About-Info-2": "玩家可以通过升级、驯化、饲养和战斗他们的宠物来建造自己的星球。",
    "Home-Ordinary-Elves-Box": "普通精靈寶箱",
    "Home-Precious-Elves-Box": "高級精靈寶箱",
    "Home-Ordinary-Gems-Box": "普通碎片寶箱",
    "Home-Precious-Gems-Box": "高級碎片寶箱",
    "Parrot Dragon": "鹦鹉龙",
    "White Parrot Dragon": "白色鹦鹉龙",
    "Green Parrot Dragon": "綠色鹦鹉龙",
    "Purple Parrot Dragon": "紫色鹦鹉龙",
    "Orange Parrot Dragon": "橙色鹦鹉龙",
    "Red Parrot Dragon": "红色鹦鹉龙",
    "Rock Ankylosaurus": "岩甲龙",
    "White Rock Ankylosaurus": "白色岩甲龙",
    "Green Rock Ankylosaurus": "綠色岩甲龙",
    "Purple Rock Ankylosaurus": "紫色岩甲龙",
    "Orange Rock Ankylosaurus": "橙色岩甲龙",
    "Red Rock Ankylosaurus": "红色岩甲龙",
    "One-eye Prophet": "独眼先知",
    "White One-eye Prophet": "白色独眼先知",
    "Green One-eye Prophet": "綠色独眼先知",
    "Purple One-eye Prophet": "紫色独眼先知",
    "Orange One-eye Prophet": "橙色独眼先知",
    "Red One-eye Prophet": "红色独眼先知",
    "Blue Shark": "蓝灵鲨",
    "White Blue Shark": "白色蓝灵鲨",
    "Green Blue Shark": "綠色蓝灵鲨",
    "Purple Blue Shark": "紫色蓝灵鲨",
    "Orange Blue Shark": "橙色蓝灵鲨",
    "Red Blue Shark": "红色蓝灵鲨",
    "Purple Scorpion": "紫砂毒蝎",
    "White Purple Scorpion": "白色紫砂毒蝎",
    "Green Purple Scorpion": "绿色紫砂毒蝎",
    "Purple Purple Scorpion": "紫色紫砂毒蝎",
    "Orange Purple Scorpion": "橙色紫砂毒蝎",
    "Red Purple Scorpion": "红色紫砂毒蝎",
    "Flaming Crystal Dragon": "红晶炎龙",
    "White Parrot Dragon Info": "集力量、智慧和威严于一身，这就是史诗般的鹦鹉龙。",
    "Green Parrot Dragon Info": "集力量、智慧和威严于一身，这就是史诗般的鹦鹉龙。",
    "Purple Parrot Dragon Info": "集力量、智慧和威严于一身，这就是史诗般的鹦鹉龙。",
    "Orange Parrot Dragon Info": "集力量、智慧和威严于一身，这就是史诗般的鹦鹉龙。",
    "Red Parrot Dragon Info": "集力量、智慧和威严于一身，这就是史诗般的鹦鹉龙。",
    "White Rock Ankylosaurus Info": "在陸地，他已經是霸主了，沒人敢招惹它。",
    "Green Rock Ankylosaurus Info": "在陸地，他已經是霸主了，沒人敢招惹它。",
    "Purple Rock Ankylosaurus Info": "在陸地，他已經是霸主了，沒人敢招惹它。",
    "Orange Rock Ankylosaurus Info": "在陸地，他已經是霸主了，沒人敢招惹它。",
    "Red Rock Ankylosaurus Info": "在陸地，他已經是霸主了，沒人敢招惹它。",
    "White One-eye Prophet Info": "只要團隊裏有它在，就沒有打不敗的敵人，打不敗的怪獸。",
    "Green One-eye Prophet Info": "只要團隊裏有它在，就沒有打不敗的敵人，打不敗的怪獸。",
    "Purple One-eye Prophet Info": "只要團隊裏有它在，就沒有打不敗的敵人，打不敗的怪獸。",
    "Orange One-eye Prophet Info": "只要團隊裏有它在，就沒有打不敗的敵人，打不敗的怪獸。",
    "Red One-eye Prophet Info": "只要團隊裏有它在，就沒有打不敗的敵人，打不敗的怪獸。",
    "White Blue Shark Info": "在水裏你將無法逃脫，它的速度，力量是無敵的。",
    "Green Blue Shark Info": "在水裏你將無法逃脫，它的速度，力量是無敵的。",
    "Purple Blue Shark Info": "在水裏你將無法逃脫，它的速度，力量是無敵的。",
    "Orange Blue Shark Info": "在水裏你將無法逃脫，它的速度，力量是無敵的。",
    "Red Blue Shark Info": "在水裏你將無法逃脫，它的速度，力量是無敵的。",
    "White Purple Scorpion Info": "强悍的身體可以橫衝直撞，强大的毒氣可以消滅對方一個小隊。",
    "Green Purple Scorpion Info": "强悍的身體可以橫衝直撞，强大的毒氣可以消滅對方一個小隊。",
    "Purple Purple Scorpion Info": "强悍的身體可以橫衝直撞，强大的毒氣可以消滅對方一個小隊。",
    "Orange Purple Scorpion Info": "强悍的身體可以橫衝直撞，强大的毒氣可以消滅對方一個小隊。",
    "Red Purple Scorpion Info": "强悍的身體可以橫衝直撞，强大的毒氣可以消滅對方一個小隊。",
    "Flaming Crystal Dragon Info": "极其罕见的精灵，地球之巅。这是岩石甲龙进化的终极形式，它本身就可以使整个岩石甲龙竞赛重新焕发活力。",
    "White fragments": "白色碎片",
    "Green fragments": "綠色碎片",
    "Purple fragments": "紫色碎片",
    "Orange fragments": "橙色碎片",
    "Red fragments": "紅色碎片",
    "Role": "角色",
    "Buyer": "買家",
    "Seller": "賣家",
    "Time": "時間",
    "Author": "作者",
    "Best Bid": "最高出價",
    "Owner": "擁有者",
    "Contract Address": "合約地址",
    "Token ID": "代幣ID",
    "Price": "價格",
    "Power": "算力",
    "Introduce": "介紹",
    "Ok": "確定",
    "Buy": "購買",
    "Market-Take": "下架",
    "ORDINARY-BOX-PRESALE": "普通寶箱預售",
    "PRECIOUS-BOX-PRESALE": "高級寶箱預售",
    "ELVES-BOX-PRESALE": "精靈寶箱預售",
    "GEMS-BOX-PRESALE": "碎片寶箱預售",
    "ELVES-BOX": "精靈寶箱",
    "GEMS-BOX": "碎片寶箱",
    "Box-Elves-Presale-Info": "可以開出各種等級精靈",
    "Box-Gems-Presale-Info": "可以開出各種等級碎片",
    "Subscribe": "預購",
    "Subscribe-Rule": "預購規則>>",
    "Market-Rule": "市場規則>>",
    "Auction-Rule": "競拍規則>>",
    "Mining-Rule": "礦池規則>>",
    "Invite-Rule": "邀請規則>>",
    "Gems-Rule": "碎片规则>>",
    "Go-To-Market": "去市場",
    "Presale-My-Box": "我的寶箱",
    "Presale-My-Subscription": "我的預約",
    "Presale-Subscribe-Total": "預約總數",
    "Presale-Total": "寶箱縂數",
    "Presale-multiple": "（可多次預約）",
    "Market-Market": "市場",
    "Market-Selling": "出售中",
    "Market-Record": "記錄",
    "Market-Total": "總數",
    "Market-Shelves": "上架",
    "Auction-Auction": "競拍",
    "Auction-Record": "記錄",
    "Auction-My-Record": "我的記錄",
    "Auction-Basic-Info": "基礎信息",
    "Auction-Bidding-History": "出價歷史",
    "Auction-Bidding": "出價",
    "Auction-Total-Transactions": "縂交易數",
    "Auction-Total-Transactions-Volume": "縂交易額",
    "Auction-Average-Price": "平均價格",
    "Last-24-Hours": "最近24小時",
    "Day-7": "7天",
    "Day-30": "30天",
    "Auction has not started": "競拍還沒有開始",
    "Remaining time": "剩余时间",
    "Remaining time : 00:00:00": "剩余时间 : 00:00:00",
    "Recent-Transactions": "交易记录",
    "Amount": "數量",
    "Open": "開啓",
    "My-Box-Info": "一定概率獲得特殊卡",
    "Redeem": "贖回",
    "Mining-Version": "礦池 1.0",
    "Mining-Total-Mining-Power": "總算力",
    "Mining-My-Mining-Power": "我的算力",
    "Mining-Total-Staked-Amount": "縂質押數",
    "Mining-My-Staked-Amount": "我的質押數",
    "Mining-Total-Staked-Tokens": "縂質押代幣數",
    "Mining-My-Staked-Tokens": "我的質押代幣數",
    "Mining-Total-Mining-Pool": "縂礦池數",
    "Mining-My-Tokens": "我的代幣",
    "Mining-Position-1": "1個槽位",
    "harvest": "收取",
    "stake": "質押",
    "rule": "規則",
    "Auction-Rule-1": "每次競價后，倒計時時間從當前開始增加24小時；",
    "Auction-Rule-2": "您的每次出家都必須高於當前的價格，否則視爲無效出價；",
    "Auction-Rule-3": "平臺收取競價佣金10%作爲服務費。",
    "Auction-Rule-4": "在拍賣結束時，被拍賣的物品將會直接放入購買者的倉庫。",
    "Market-Rule-Title-1": "上架規則",
    "Market-Rule-Content-1": "您可以在NTF市場以CPET銷售您的精靈和碎片，如果交易成功，平臺將收取10%佣金。",
    "Market-Rule-Title-2": "購買規則",
    "Market-Rule-Content-2": "您可以在NFT市場購買您想要的精靈和碎片，平臺不會收取任何的費用。",
    "Market-Rule-Title-3": "下架規則",
    "Market-Rule-Content-3": "精靈或碎片在NFT市場上架後24小時内不能下架，平臺不會收取任何的費用",
    "Mining-Rule-1": "質押精靈到礦池中，可以參與礦池獎勵，每個用戶最多可以在獎勵池中質押10個精靈，精靈等級越高，獎勵越多。隨著礦池資金的減少，精靈參與獎勵的收益也會相應減少；",
    "Mining-Rule-2": "從礦池獎勵頁面移除參與的精靈，將不會在獲得獎勵，新質押的精靈24小時内不能贖回；",
    "Mining-Rule-3": "所獲得的CPET獎勵隨時可以領取。點擊領取后，平臺會收取10%的佣金。",
    "Box-Rule-Title-1": "普通寶箱和高級寶箱",
    "Box-Rule-Content-1-1": "開啓精靈寶箱隨機獲取一隻精靈，普通精靈寶箱可獲得1隻，高級精靈寶箱可獲得10只不同精靈",
    "Box-Rule-Content-1-2": "開啓碎片寶箱隨機獲取一個碎片，普通碎片寶箱可獲得1隻，高級碎片寶箱可獲得10個不同碎片",
    "Box-Rule-Title-2": "寶箱預購",
    "Box-Rule-Content-2-1": "可使用BNB預購，寶箱可多次預購。",
    "Synthesis": "合成",
    "Synthesis-Rule": "碎片分为5个等级（白，绿，紫，橙，红），5个不同等级碎片可以随机合成精灵。",
    "Switch-Accounts-Title":"切換賬號",
    "Switch-Accounts": "是否要切換賬號?",
    "Please-Select":"請選擇",
    "Close": "關閉",
    "Invite-Rule-1":"新用戶通過您的邀請URL訪問並註冊，他是您的直接受邀者。您的直接受邀者將自己的邀請URL分享給其他新用戶，其他新用戶訪問並註冊，那麼其他新用戶就是您的間接受邀者。",
    "Invite-Rule-2":"您可以獲得直接受邀者購買任何寶箱花費的百分之5作為獎勵。",
    "Invite-Rule-3":"您可以獲得間接受邀者購買任何寶箱花費的百分之2作為獎勵。",
    "Invite-Rule-4":"您的邀請獎勵，平臺不會收取任何費用。",

    "Invitation-Total":"拉新總數",
    "Invitation-Valid":"縂有效邀請數",
    "Invitation-Consumption":"本周消費數",
    "Invitation-Estimated-Reward":"本周預計獎勵",
    "Rank":"排名",
    "Wallet":"錢包地址",
    "Valid-number-of-invitees":"有效邀請數",
    "Invitation-Weekly-leaderboard":"周排行",
    "Invitation-Monthly-leaderboard":"月排行",
    "Invitation-Invite":"邀請",
    "Invitation-Participation":"參與活動>>",
    "Invitation-Dialog-Title-1":"ChainPet 邀請大賽",
    "Invitation-Dialog-Title-2":"周排名獎勵",
    "Invitation-Dialog-Title-3":"月排名獎勵神秘大禮",
    "Invitation-Dialog-Content-1":"聆聽社區聲音，擴大社區陣營，同時也是為了給到現有玩家們回饋，我們將舉行首屆“ChainPet 邀請大賽”。在活動期間內，ChainPet玩家通過邀請其他新玩家加入遊戲，並且進行消費，即可獲得豐厚的消費返傭獎勵！",
    "Invitation-Dialog-Content-2":"活動時間：5月8日 ~ 06月5日",
    "Invitation-Dialog-Content-3":"活動規則：在活動期間內邀請新玩家加入，進行消費即可參與。活動為期1個月，分每週榜單、月度總榜。按玩家的邀請數進行排名獎勵。",
    "Invitation-Dialog-Content-4":"*所有有意向的用戶均可參與邀請排名活動",
    "Invitation-Dialog-Content-5":"*新玩家：錢包位址之前沒登陸過ChainPet",
    "Invitation-Dialog-Content-6":"*有效用戶：在活動期購買精靈盲盒參與遊戲",
    "Invitation-Dialog-Content-7":"第1名 有效邀請用戶消費額 30%",
    "Invitation-Dialog-Content-8":"第2名 有效邀請用戶消費額 25%",
    "Invitation-Dialog-Content-9":"第3名 有效邀請用戶消費額 15%",
    "Invitation-Dialog-Content-10":"第4名~第10名 有效邀請用戶消費額 10%",
    "Invitation-Dialog-Content-11":"第10名~第50名 有效邀請用戶消費額 8%",
    "Invitation-Dialog-Content-12":"第50名~第100名 有效邀請用戶消費額 5%",
    "Invitation-Dialog-Content-13":"幸運名單：在活動期間內，有進行有效邀請的玩家，將記錄為ChainPet的幸運玩家，後續將有神秘禮品贈送！",
    "Invitation-Dialog-Content-14":"*例：",
    "Invitation-Dialog-Content-15":"1. 玩家A第1周邀請10个新用戶，有效消費10BNB，第1周排名第1，則獎勵10BNB*30%=3BNB",
    "Invitation-Dialog-Content-16":"2. 玩家A第1周邀請10个新用戶，第2周新邀請10个新用戶。這20个用戶在第2周有效消費20BNB，玩家A排名第2，則獎勵20BNB*25%=5BNB",
    "Invitation-Dialog-Content-17":"在本次活動中，在月度邀請排名靠前的用戶，將有神秘大獎相送！詳情請關注活動公告。",
    "Invitation-Dialog-Content-18":"在遊戲本身的邀請機制中，一級邀請可獲得5%，二級邀請可獲得2%。",
    "Invitation-Dialog-Content-19":"該獎勵與活動獎勵不重疊，因此在活動期間內，一級邀請最高可獲得35%的消費返傭獎勵！",
    "Invitation-Dialog-Friend":"邀請好友加入",
    "Invitation-Rhythmic-Dialog-Title-1":"探索ChainPet",
    "Invitation-Rhythmic-Dialog-Content-1":"與精靈們開啟冒險",
    "Invitation-Rhythmic-Dialog-Content-2":"邊玩邊賺",
    "Invitation-Join-Guide":"即刻加入"

}